timo廢d定Kai 廢d？

原本以為Kai先終極水貨
原來低處未算低

Timo季初有啲野睇下
Kai由頭廢到落尾

kai有d諗法 但係慢到
timo就得個快字

Kai係未著藍色衫個陣幾勁

kai啦

timo起碼有d速度

timo 9跑冇作為
單刀都唔掂